\begin{figure}[!h]
\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=10cm,
			grid=both,
			xlabel=$t$,
			ylabel=$X$,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
			legend entries={Réel, 3D-VAR},
		    ]
		\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/p_r.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r0.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r1.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r2.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r3.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r4.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r5.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r6.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r7.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r8.txt};
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/IV/3dvar_r9.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Méthode 3D-VAR appliquée à la condition $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}^\top$ (1 mesure par unité de temps)]{Méthode 3D-VAR appliquée à la condition $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}^\top$ (1 mesure par unité de temps). La supposition initiale était \textbf{0}. À chaque nouvelle mesure, on replace entièrement la position de la particule. Les mesures sont supposées parfaites.}
\end{figure}